其實我的英雄學院d內容都係左抄右抄

點解都咁多人吹奏
btw 打得幾爽

少年漫畫都係差唔多啦 套套其實都唔值得啲咩討論

個性抄 武器抄 鏡頭抄 不過係睇得幾爽

全部好既野炒埋一齊咪變佳作lol

舉下倒子

係。。。。將運動漫畫合宿訓練，one piece果實能力, 火影考試制度合埋一齊就變左英雄學院

你未睇過黑色五葉草?
呢種先叫抄

個作者以前果套逢魔時刻動物園仲有特色
但反而hit唔起仲俾人斬埋

海賊王咁垃圾咪又咁紅
cut左書十幾年,而家仲咁銷量冠軍
衰過tvb霸權

呢d元素一早有 你咁講火影 op咪又係抄人

S3好似忍者龜個反派嗰把野根本鮫肌黎

其實咩都係抄 ， 合埋咪變新野

感情渲染力係幾好嘅，但故事背景設計好單薄，冇厚重嘅宿命感，導致大部份打鬥變成為打而打

已經好難搵到新既王道題材又唔抄既漫畫
又d咩係龍珠,hxh,火影,op,死神冇講過

唔係垃圾

岩呀 其實marvel都係抄DC
異世界全部都係抄零使

我英最多係話佢冇貨賣賣唔到劇情姐
唔至於話到抄既
有幾篇劇情都ok既 但而家個篇又黎過a班vs b班

其實有無巴打絲打覺得英雄學院世界觀好奇怪
普通人有個性可以自救但係人人都唔自救，永遠要職業英雄嚟救自己

佢之前套HUNGER JOKER 仲好睇 如果唔係比人趕收工

好似講過未經批准用個性係違法
你見出久未拎牌去救人都要罰
市民自衛使用都可能要罰

黑色五葉草好睇
我的英雄學園打到好花 唔岩心水

黑色五葉草真係所有王道漫炒埋一碟

蜀中無大將

2018仲有人睇jump d王道漫